扑你個街 四千蚊派到幾時牙 阿叔我就快要執垃圾食。。。。。。。

無架喇 咪諗喇 轉頭同你講申請失敗

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

今舖吾反政府吾得！

林鄭幾時為香港做實事牙 枉牙叔我甘撐你

阿叔你就黎要日日飲幾罐健怡當早午晚餐

因為你撐佢，所以要捱餓

活該